點睇廿幾歲未破處？

但又唔想call g

照鏡有得睇

大把啦
有咩討論空間

俾人拮一拮就得

垃圾先會

28

唔call g既有咩方法破處？

不要暗戀
第二句係咩

當4成人20歲仲係a0, 8成人仲係處嘅提破處有咩意義

不過知你食得多女啦！

冇女